剛打開fb見到ex同佢而家個情人求婚了...

雖然已經隔左好多年 大家亦有大家既伴侶 但佢係我心入面仍然佔住好重要既位置
個心好重呀

好好令自己幸福
將自己擺係第一位
加油啊絲打

gay post?

做人最緊要識放低
唔好嘥時間喺啲無謂嘅感情度

會唔會請埋你去飲

其實佢同而家果個已經拍左好耐
自己都諗過如果呢件事發生 我會有咩反應
但當我親眼見到 個心原來真係好重 好沉 好想喊

佢破你處咩？

係咪衰呢
分手後大家地位連街邊路人都不如㗎喇
做嘜仲要睇到對方資訊呀

一個上年年頭結緍
一個定左婚下年結

我就買左戒指然後同條女講分手

見到EX話如結婚個刻我係醫院張床訓緊
個刻覺得自己好節墮 但係真心祝佢幸福

雞

唔覺得你慘，只覺得你現任慘。

分手差唔多3年
已經冇晒聯絡,冇加IG同FB好友
上星期有朋友同我講佢同現任求左婚
個心都係有D唔舒服,但真係真心祝福佢(和平分手)
畢竟人生中最青春既8年時間都同佢一齊
希望佢過得好

然後我瘋狂聽澤仔首歌
我這樣討厭 她完美如此
能共你ho ho地相處

點解

點解你要咁做?

分左手擺唔低冇問題，分左手再拍拖仲要擺唔低就係對現任唔尊重了，呢個係客氣版嘅講法....事實上你介意前任結婚即係仲鍾意佢，咁即係精神出軌，你現任好慘無端端做左人水泡。

有時係到諗
而加同我拍緊拖呢個男人將來可能會成為另一個女人嘅老公
我而加為佢著想 為佢打算 計劃將來 都只係幫人地教緊老公

有無諗過搵人強姦條女或者屈佢出軌？

依排都係咁 分手十年 自己都有個拍咗十年嘅男朋友 上幾個星期知ex終於都拍拖 個心就好唔知點 好撚仆街 明明已經唔關我事

我都係呢排突然諗
然後個心覺得好唔舒服
雖然未發生
但真係好驚....

你咁諗，你個老公可能依家都被人調教緊呢

可能現任都係有擺唔低既前任 打和啦super

同佢散左幾耐呀

雖然知道唔係鐘意佢
但總係覺得怪怪地

其實可能係 .... 佢好似比我過得開心
有種唔甘心既感覺